全民豬咀，黃絲勇武或成最後大贏家

當市面無晒口罩賣，網上都訂唔到，手持口罩就有閪屌既時候
大部分勇武或者有出去做後排既和理非，我相信都有個豬咀旁身
係時候拎返出黎用，一個6200 加塊P100 綿己經屌打抗疫神裝N95
更加唔好講以前個個都追求既60926，我諗一個已經頂到一個月
到時成條街都豬咀，又可以令反蒙面法自己收皮，救返大部分手足
藍絲們見到個個都上豬咀，人有我有心態就自動成為勇武
到時人人勇武，成為最後大贏家

光復香港，時代革命
香港人加油
想話比買唔到罩好擔心既黃絲知，其實你地一早準備好呢場抗疫既超神裝

俾晒人

俾左人
祝佢平安

冇左

棄咗

我淨係得濾罐5n11同蓋如果戴出街 濾罐會變一次性？

買filter 買到比狗上門抄身份證既路過

建議全港大中小學生都戴全裝備先返學
香港屬於你地，你地唔可以死

首先要買到漂白水同消毒酒精做清潔

有蓋周棉擋，濾罐起碼用到半個月

買唔到酒精 決定用1:99 漂白水

6006罐啱唔啱洗

食得多tg 可能免疫
成為新世界既神

呢個易啲買到嘅

仲返學？

有 D 老豆老母學校係戇鳩

Emm 我得番3200x1 HF-52x1 PPM-88x1

FR-57x5 3200-6200 filter adapter x4

ATSM 1 class x70

仲有邊度有hktvmall冇超市藥房冇

唔係買漂白水都要Amazon 下話